如果catgirl穿越去唐朝會點

收晒全世界做兵

餓撚死左啦

可分而食之，以之充飢

唐朝嚟講 有咁嘅身型應該餐餐山珍海味都得

楊貴妃

唐玄宗:

穿越去1958好d 咁中國果陣就唔會有飢荒